有無打拳嘅人驚自己會視網膜脫落？

本身自己有近視 都唔淺 算係高危
係咪剩係打沙包 學下步法呀技巧呀會安全啲
俾人打幾下個頭真係驚會打到甩

打沙包我都驚你扭斷手...都係唔好學拳岩你

咁就好 去報名先

有時同人sparring 完個頭成晚都好似好累同好空咁

反而怕老左個腦會唔會易有柏金遜

腦震盪

睇嚟唔使玩了

無知嘅人最得人驚 原來係真

打柔道會視網膜色素病變添

600以上先高危

我接受一千度近視都係咁打
不過無上台, 同人sparring都係指到即止

驚唔驚衰一次就係咁先

ching不如你比我帶住拳套打一拳試吓

無諗過呢個問題, anyway 就算脫落都整得番上去.

唔知果位巴打訓開咩枕頭

執返未得

如果眼底出血 視網膜透析 對視力損害係一世㗎
就算視網膜脫落 做完手術 都唔一定會100%好返 之後脫離嘅機會都會增加 巴打你有無定期驗眼？

講開枕頭，我細個同人玩枕頭大戰試過用枕頭打到人暈暈地，嗰位巴打可能識我

可能佢就係俾你打嗰個

我又無WO, 聽你咁講可能會驗下, 去眼科醫院驗?
講番正題, 如果係普通打拳, 唔係想上台比賽果D, 個衝力未至於會脫落

政府眼科中心之類
600幾700幾我諗都尚算安全 你成千度真係好危險
差唔多係高危標準嘅一倍

順便問埋，打開拳，淺近視+淺散光係咪唔適合做任何smile之類嘅laser
兩樣都唔深，加埋就
我係會打比賽嗰類

smile可以做高對抗運動

我有諗過做激光矯視, 不過成千度好有可能做唔到.
就算做都會淨幾百.

咁勁？
高對抗運動係咪即係打職業賽都無問題嗰D？

激光可以做laski 可以變0度 但做完你基本上唔使再打 因為個手術會整角膜瓣 做高對抗運動會有好大風險
另外仲有植入式隠形眼鏡 都係可以變0度 都可以繼續做運動 但
其實你做乜野都唔會降低風險

因為無論laski smile 植入式眼鏡
都唔會對眼球弧度有任何改變

係

我遲D有錢又諗吓做smile
不過之前聽講smile同lasik一樣切開角膜，只係範圍細D

smile唔會有角膜瓣 原理係將角膜入面一塊透析鏡切出嚟 拎走

我睇D手術片見人都係切開個窿仔先至拎得走塊白色野，即係其實唔係成塊切開曬就唔會影響？
巴打好似做過好多research，本身好想打拳？想打咩拳？

本身諗住上台同師兄玩下 結果個師兄完全唔留手 下下勾拳 （新手 唔識擋 ，個師兄仲要重我50膀）我深度近視 但好彩冇甩視網膜 但個頭痛左成個星期 一摇頭就痛

你個師兄正仆街
正常師兄弟，留力不留招啦
下次唔好同佢玩
或者直接叫佢細力啲啦

我都唔知佢以為我挑佢機定點 下下無情力打埋嚟

佢他師兄都睇唔過眼 叫佢細力小小 同埋唔好出勾拳

點解唔擔心爆肝？打肚會打爆個肝

新手咁玩法
因住chok親條頸啊

睇你對手有冇專登練呢招 有就小心啲
井上咁矮 但咁打得 除左拳快 力大 佢仲有招爆肝拳
食到應一應都應該痛到起唔到身

所以我都驚左 冇乜野都唔上去玩

成日比人踢中肝位
典係地度分幾鐘
起身再黎過

玩咩運動都有風險，籃球足球啲人成日斷腳

因為我視網膜脫落高危 唔係爆肝高危

切割就一定有 分別係切走同切開揭開再合返埋
後者就係角膜瓣 會有機會移位
本身有做開gym 有力 但想學用力嘅方法 同操體能
屋企附近有間泰館

收唔收力咪又係打落去 收嗲就有你份呀垃圾拳撚 乜野叫傻撚打呀 語言障礙呀？

口吃，可能之前比枕頭打傷咗語言中樞

你班智力發展遲緩仲可以俾人影衰咩